На сайте создана вебформа с полем типа fivestar. 
Создано Правило, в котором при условии submit этой вебформы происходит отправка результатов по эл. адресу, заданному клиентом. 
Модуль my_report создает отчет по результатам голосования, отчет доступен из меню. 
В модуле изменены настройки редактирования поля fivestar - количество звездочек - 15.

